[警二代] 涉向警掟台式飲品杯 大學生被控襲警獲准保釋

上周六（7日）有網民呼籲入機場及東涌一帶進行「壓力測試」，東涌港鐵站、東薈城等地方有防暴警員與市民多次對峙，期間防暴警察突然衝上東薈城旁長樓梯制服女子唐洛芙。唐洛芙被控一項「襲擊正在執行職務的警務人員」，案件今日在西九龍裁判法院提堂，獲准以 5,000 港幣現金保釋，並押後至 10 月 30 日再提堂。

被告唐洛芙現年 22 歲，報稱是一名大學生，現居於元朗已婚警察宿舍。控罪指，被告涉嫌在 9 月 7 日，於東涌港鐵站內襲擊一名正在執行職務的警務人員。

據律師透露，被告當日將一個「天仁茗茶」的外賣飲品杯擲向警員。事發當日，女事主受傷倒地，過去兩日留院未能出庭。律師形容，傷口「細但深」。他又引述女事主稱，傷勢是被警方制服時造成，但強調「沒有投訴」。根據當日報道，唐洛芙被捕時，有便衣警的警棍打中她頭部一下，期間亦有警員推趕記者。

唐洛芙獲准以 5,000 元現金保釋，但須遵守每晚 12 時至翌日早上 6 時的宵禁令，不可離開香港、交出旅遊證件、居住於報稱地址及每星期到警署報到等保釋條件。

涉管有燃燒彈 男子被控藏攻擊性武器

另一被告梁澤謙（20歲）案件今午亦於西九龍裁判法院提堂。控方案情指，梁澤謙因涉 9 月 7 日在旺角 MOKO 廣場外，無合理解釋而管有燃燒彈，被控一項「公眾地方管有攻擊性武器」罪。

控方申請將案件押後至 11 月 18 日再提堂，以待警方作進一步調查。

法庭批准被告保釋，以 10,000 港元現金擔保，並須遵守每晚 10 時至翌日早上 7 時的宵禁令、不可離開香港、交出旅遊證件、居住於報稱地址及每星期到警署報到等保釋條件。

雖然成日話黑警死全家
當中都有唔少黃底巴絲
呢位絲打勇武既行為值得尊敬

背影睇都覺得係靚女

梗係靚 警二代

唉同過個女仔有一面之緣

【913 八月十五】 金鐘悼義士

被告唐洛芙現年 22 歲，報稱是一名大學生，現居於元朗已婚警察宿舍。
D資料公開晒 , 絲打一定好多壓力 , 家人..鄰居...好慘 , 如果忍唔住 , 建議屈蛇 , 同學幫下佢

邊個？

支持支持

義士有無屋企返

棄暗投明

支持義士

一定受好大壓力

手足搬出去同朋友住啦，
或者如果有困難，有冇絲打可以幫佢啊？
我諗就算佢屋企隻狗唔發癲，
同一座大廈咁撚多仆街狗一定會搞鳩佢

番到屋企肯定比狗老豆/狗老母虐打

以後係咪要咁講“黑警死全家(黃絲除外)”

個老豆老母日日打人都唔割席
割左點會係一家人

可能呢位絲打由細到大係屋企都係高壓管治, 頂唔順
我有位朋友都係咁, 搵到錢就一早自己搬左出狗屋

如果有學生 應該冇能力同畜生父母割住

居住於報稱地址及每星期到警署報到等保釋條件。

唔好叫佢住其他地方啦
比人篤灰要即時收押架

原本想講搬出去囉
總會識到人肯俾佢寄居
但諗落如果一俾佢犬父知咗佢行蹤
一定成個寄居單位俾狗同黑社會搞到唔駛再住
唉我都唔知 黑警死全家